有無人係自卑到唔敢拍拖？

如題

我 襯唔起人

我

你都有老婆

網名

覺得自己邊度唔好？